係時候要好好咁組織一次三罷

三罷講咗咁耐都剩係得85一日成功到
最大嘅問題就係宜家啲文宣成日都今日出聽日就要三罷
然後三罷唔成功 就屌港豬唔肯罷工
事實上大把淺黃 和理非都想響應三罷
佢地最驚嘅唔係比老闆清算
而係第二日發現得自己罷工 其他人係冇罷到/唔知道
久而久之令到大部分想罷工嘅人都驚聽日係fake

三罷又好 百萬人大遊行又好
有邊一次唔係早一兩個禮拜搞先得成
就算你講到今晚幾嚴重都好 你想令到聽日就三罷到根本係完全冇可能
如果早一兩個禮拜就開始組織
一嚟可以夠時間整文宣 派文宣 街站 連濃牆
二嚟返工族都可以將重要嘢避開三罷嗰日
三嚟唔會比人帶風向 好過宜家一啲人又想三罷 一啲人又想開花 一啲人又想休息

場運動去到今時今日 黨鐵都搞到咁 又緊急法
組織一次大型三罷絕對唔係冇可能
問題係起碼都要預早一個星期
係時候要定返一個相對上遠少少嘅日子

全民三罷

推

自推

認真post冇人理

三罷都係其中一條出路

本來星期五推蒙面法，民憤已經出曬黎，聽日其實係最好三罷時機，開花咗一日冇啦啦比班休息撚撚鳩去休息。今日好多區都係因為唔夠人咩行動都做唔到。

重要嘢冇人理

雙10全民放假
同賀國慶

問題係有幾多人知聽日三罷 聽日唔係唔搞得 但要大型三罷一定要再組織

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推！！ 真係要好好組織 太倉猝根本就唔多人知

咁短時間唔夠做街站 做過文宣就知 最重要嘅係公務員都罷

幫推

有無人組織到工會

一齊推上熱門

香港人心態就係羊群效應 個個都驚身體啲同事唔罷得自己罷

其實最大問題係香港冇一個大型工會可以號召全港打工仔罷工
宜家要罷工就要早幾日甚麼成個禮拜去宣傳
搞到好多人都無收到消息有罷工/甚至罷咗都無回響

連登可唔可以自己搞到大型工會

自己都罷過學 發現身邊啲同學冇人罷 久而久之我都會唔想罷

再推

已經做好準備聽日罷 但係又有人話聽日唔罷
其實之前唔係無人講過 係唔知點解次次推上黎又沉返落去

唔止係聽日 930都有風話要三罷 自己都罷咗 最後又係發現得自己先知 文宣真係唔夠

擇定個吉日啦！

10月16日
立法會復會就是三罷最好睇機!!
第一夠時間做文宣
第二就係要幾十萬人係到搞到佢開唔到會

好難
要建立一個有號召力嘅工會唔係一朝一夕嘅事
講緊係號召數以幾十萬計嘅打工仔
而且要有曝光率先會號召到人

一個星期都差唔多

呢個真
好多淺黃真心驚冇咗份工而唔敢今日叫三罷聽日真係罷，所以930 103 104少人真罷工

建議三日㨂一日：
1016立會復會
1021元朗三個月
1031太子兩個月

可以聯絡民陣幫手搞 相對上有號召力

啱啱搵到呢篇文 可以參考下

最好揀個最有代表性嘅日子 但文宣先係最重要 85都一樣唔係特別日子 但有足夠宣傳絕對搞得成

Push

推推推，贊成

最仆街係香港無集體談判權
搞到罷工談判唔受法律保障 僱主可以唔參與

1016立會復會三罷
塞爆政總+全港開花

難係難 但上次都一樣有35萬人 保守估計宜家50萬人應該冇問題 只要一次比一次多 一定更加多人肯罷

唔係失敗撚 之前都有參與過
但真係覺得好難令到香港人主動罷工
除非被罷工啦

明天等緊手足朝早搞
根本香港人都要被罷工
無勇氣去真罷工罷課罷市

擺搭港鐵都仲有可能，擺工？香港人話No way.

三罷就最好真係三罷 個人認為
開花太危險 和理非 公務員未必敢出
第二日又變成警民衝突 又失焦

公司方面可以參考我以下post先

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

如果到時有公司發現大問題，再對外大事宣布。
係其中一個合理化罷工既方向。

唔洗揀 係聽日最好
打鐵趁熱 聽日係緊急法首個工作天

等手足做野

兩邊都可以做 冇衝突
可以組織一次大三罷
嗰日之前一晚開花 第二日主動罷又好 被罷工又好
總之多人罷就係好

我俾好多人block左，啲post推唔到，但樓主有能力又同意就幫手宣傳下

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

我覺得主要問題係資訊流通不足
唔係個個人都會留意連登fb
搞到好多人係唔知邊日有罷工
就算即使知道咗都會受到上司同事壓力驚被秋後算帳而罷唔到
只能講香港人真係好鍾意返工

聽日可以三罷 都可以搞次遠啲嘅三罷
聽日三罷唔係同溫層根本冇人知
次次都手足做嘢先罷到工
我地仲有幾多個手足可以比人拉

保險詳細我都唔太識 睇下有冇手足幫下手

上司壓力就一定有 上次都一定有 資訊流通先係最大問題 依幾日嘅活動有幾亂大家都睇到

推唔到上熱門

星期六至一共3日, 休息撚全面進場, 休息完星期二港豬可以如常上班了, 諗起都扯旗

公會公會公會

其實係既
如果真係要搞大型3罷 好似805咁
真係預早D做好文宣 先多人參與到

同罷買心理一樣，do nothing 好似比 do something 難

1 淺黃好驚冇咗份工，奴性重，同冇一個有力嘅工會，罷得一日罷唔到兩日

2 文宣少，重點，85都唔係咩特別日子但搞得成三罷，主要靠文宣，要夠時間

3 經歷咗831 101之後代價更大，更多淆底獸，反而重要日子有得諗

所以而家一定要有重要日子+足夠文宣時間先好做

建議1016立法會復會三罷
又係重要日子，一個星期又夠時間做文宣

試想想復會開會時候，政總出面三罷，重防，甚至TG放題，應該又有文章

依幾日連登瘋狂受到攻擊 大家嘅意見都唔同
完全冇共識 結果好似今晚咁 手足出到嚟先發現唔夠人
所以文宣好重要 即日吹風快閃就得 三罷絕對唔可以即日吹

認真，一個星期通知令個門檻低到人人做到

push

純粹個人建議 復會一定有手足想勇武 我唔想試圖阻止佢地 揀一日三罷純和理非會好啲 宜家咁樣會嚇到啲人唔敢出嚟

星期五個日明明有晒共識 係休息星期六日, 令佢變死城, 星期一又all in過18區,星期二三罷.
去到星期六開始就亂, 唔知點解星期日提返以上就比人話返係鬼
連登其實信唔過...亦唔值得晒時間咁樣推post正視聽

最低限度要推到有公信力嘅人知/民陣幫手吹雞

推到俾民陣見到

你圍立法會一定比和理非騎劫最後事敗.

又話好多醫療開支未批
公務員加薪未批
房屋項目未批
唔好圍啦死人架

幫班休息撚諗定對白都得了

902罷課都一樣多人參與 其中一個原因係和理非
大把身邊唔敢出遊行嘅人都罷咗
唔係話勇武唔得 但都要就下有啲左膠同極度和理非
依班人先大機會係重要po 例如公務員
佢地罷工嘅威力一定大過我地罷工

就算連登係咁樣 都一樣要組織 起碼推到比民陣睇到

咪玩啦屌85都叫成功？
知唔知而家港豬根本怨聲載道
搞到佢冇地鐵返唔到工
事實係罷工係香港根本唔撚work
個問題係而家港豬真係太撚多
黃絲好多做緊野既要交租要養家冇可能罷工
最最最大問題係你唔係針對性打擊
咩野叫針對性
舉個例,巴士司機要求加人工
佢地罷工就成間公司唔撚洗做焗住要妥協
但而家講緊成個香港
85你睇落集會好似好撚多人
但其實每間公司可能都係得幾條友
姐係話間間公司都仲運作得好好
仲可以秋後算帳
只有小量黃絲老細會罷市
咁罷工法根本冇撚用

如果真係要全和理非唔係唔得
對上一次好成功嘅和理非集會冇tg係927聲援新屋嶺，有得參考

淨返係啲恐怖分子會唔會好似927咁乖定又tg放題啫

所以先認為復會就冇可能純和理非 佢點會唔清場由你圍

手段梗係預左勇武啦

但一定有班和理非又叫你唔好, 最後拖累成個活動收皮

好似今日咁咋, 傾傾下裝唔裝修又會變左休息日既

屌

我又冇話要好似85咁罷工 我話要好好組織一次罷工only

唉我都休息先
同班休息撚屌左全日無休息

就係連登易比人帶風向 一個post出嚟就會有人直覺思考
所以先話揀個遠啲嘅日子好重要

認真咁柒？同柒下柒下？

香港人最愛上班了

你講依啲有咩幫助
一係就完全唔好搞三罷
組織一次三罷有咩問題

同意, 要長時間宣傳一次

TWITTER戰線要人!!!, 人權法過唔過就靠大家努唔努力啦

臨訓前一推

Pish

依篇理性d

三罷其實要長期先有效

實際上，好多人係唔會直接罷工，因為會帶來後果
好多人係想被罷工，佢咪需要一個原因，冇車搭就係原因
問題係黨鐵照運作之下，冇藉口返唔返到工

而今晚點解搞鐵失敗
我覺得好大程度上係狗一早部署好哂，唔畀你搞
好多區一搞，唔駛十分鐘，狗即到
更加唔駛講佔路封路

（其實大家係咪已經默許咗淋病政府用緊急法）
見到文宣的日程表得翻 遍地開花、唱歌、人鏈，當然呢D活動都好重要，一定一定要繼續做。但係未有緊急法之前我地已經會進行呢堆活動，政府用緊急法後，我地係咪應該動員更大規模的抗議向政府表達不滿？
所以我好想問大家可唔可以認認真真動員一次全港三罷？
我相信大家其實都唔想照常返工返學，但現實係三罷真係要足夠文宣同多人先做到！有無人同我一樣，好想罷工罷課，但係得咁少人罷又覺得好無謂。
政府用《緊急法》啦，香港人可唔可以爭氣少少，用全港三罷向政府施壓？
只要有共識幾時三罷，我一定盡全力幫手做文宣，派傳單！
（其實淋病諗住10月16日公布《施政報告》，唔知大家個日會唔會有心情返工呢？）
香港人，反抗！

認真post

支持你 但唔樂觀

工會有未?

要搵航空控制員
佢地肯罷就真係擺

都係嗰句 復會冇可能和理非 未必係好日子

公務員 航空員工 貨運 港鐵車長
唔洗一定要多人罷 只要組織到依啲人罷就好有威脅

同意，我地要定個日期先，最好好似85咁，事前搞個集會，聚集民意，罷工當日都要有集會

同埋起碼要遍地文宣 有幾大煲幾大

香港人 罷工

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

香港人只會被罷工

係囉，起碼要1-2星期籌備

大把航空人員 車長都係黃
大把藍絲 港豬都只不過係廢老 低下階層
佢地罷唔罷冇咩影響

推！！

老實講，罷一日真係冇乜用。一日班港豬心態唔變一日就冇可能可以向政府施到壓，呢個就係現實。立埋緊急法進入咗緊急狀態下都可以正常返工嘅人，本身個心態已經好有問題

P牌空氣推

麻煩大家幫手推埋呢個
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

不如咁, 先叫人組織好D黃同事行動group
然後好似kickstarter咁, 點數, 夠數先一齊罷, 唔夠算數

唔洗理班港豬 組織到重要嘅員工肯罷就到
一個航空人員罷 好過十個樓面罷

大把行業已經有group 之前搞聯署已經有
但行業同行業之間唔見有大group整合

一定要

罷工係要組織 唔係開post

組織工會

提一提班港豬 請假唔撚叫擺工

建議可以喺之前聯署post度集合返各行業
手足有心搞可以幫手
有多啲人就可以開始搞

推 唔好再比藉口自己
反抗喇 醒喇

1021點睇？有兩個星期宣傳

屌 做啦 D老闆唔比人罷就去美化佢

推呀
3罷！！

叫民陣搞

上次罷緊果時個個衝哂出街...然後就俾D TG 畫面 霸哂成日新聞...
完全冇人知罷過......

上次都算係失咗焦

我講你地聽點解我第一次罷完之後無再罷。

第一，好多人都知，文宣不足，準備時間不足。
第二，罷工其實對好多人黎講成本好高。高嘅地方唔係錢，係返工其實類似結婚，佢唔係一個人嘅事，要同上下左右好多人交代，有壓力。
第三，即係有第二點，唔代表大家唔想罷，問題係罷黎做咩、會有咩效果，文宣要講低。85 罷完之後好似無咩用咩，第二朝太陽照舊升起。

今次罷希望大家煲煲佢先，唔好諗住今日有人中左槍宣佈後日罷就實搞得成。

呢個方法得唔得？

搞文宣圖
活動內容係：
返工時間落自己大廈大堂舉三罷文宣，
會罷既人就繼續係大堂聚集，d人見到咁多街坊參加既話應該唔好意思出去返工。

可以一試 最重要係定個好日子

一日三罷根本唔有效，更有效係堵絕交通，長期「被三罷」

快閃每次都犧牲好多手足